眼鏡業務員你問我答～1904

去日本工作 9 - 12 回港
有咩日本眼鏡品牌各Bor想小弟帶番香港?

想要副可以睇穿牆既眼鏡

VR咪得咗

月入幾多 好唔好做

係咪姐係jins, zoff

要時間去換你的價值

對眼鏡有興趣的不防試試。
P.S. 我有做過

正題，有咩品牌想買但香港揾唔到！

你問我答根本就得你想問人有咩牌子有得撈油水

不如直接一開始就講明想cap水 問有咩牌子有水位好過啦

大陸當日本已夠Cap 水

黎黎去去都是金子，MS。
又係個3，4間店真係有D
我入到貸7折一定比

金子幾錢到？

999.9
Taylor with respect

可以幫手代購？

收到

行程
BJ ，owden ，japonisn ，Taylor with respect ，eyevan
H-F ，

去左mk 專買日本手工眼鏡既舖
pentax牌子
左右眼都250近視 50散光
1.67
收我700
是咪合理價錢

單鏡片 ？